是咁撚樣的，琴晚約左條毒撚出黎。

是咁撚樣的：

我今年25歲...167高169磅，有啲身材，不嬲多人追嘅，係人地叫女神果種

本身鐘意食下野同買下衫做yoga咁...而家係旺中賣衫返partime ... 搵緊45蚊個鐘，勤力啲有萬幾蚊個月，但我太大洗又迷韓，爭左差唔多廿萬卡數添

呢個情人節，fd搭fd識左個做運輸嘅契弟毒撚，佢之前add我ig傾左一個星期...佢同我講好想做我老公
咁我地傾左無耐佢又話送禮物比我又話請食情人節大餐咁，傾到今日，就應承左條契弟出嚟見面...睇下有咩著數啦...嘩屌..佢個樣毒撚過阿源.. 仲好多面油，成個匡智仔咁！見佢個樣就想問候佢老母。

咁我一見到佢..就禮貌性咁氹下佢，話好掛住佢，同埋送左件美心西餅俾佢，（係廿幾蚊果種，都唔平）話係見面禮物，希望佢開心，呢啲咁撚樣嘅野啦。條柒頭收到開心到喊左出黎，話除左佢老母都無女性送禮物比佢

問佢去邊，條撚屌竟然叫我同佢去左影貼紙相....咩年代呀屌！影左好撚多好撚多....差唔多影左$4000蚊...影撚完仲比左成打我。
收撚完就梗係襯佢唔為意滅晒佢，掉撚晒啲岸鳩貼紙相啦屌。

我就話我就黎生日，問佢有乜­禮物送俾我..佢問我想要乜.....我就話想要平平地iphone XR 128gb算喇，都唔係過份。.....屌，點知條契弟話佢無咁多錢....冚家剷佢最後­佢爭係出左部屎米乜柒pro比我，話佢老母有用開，好高科技覺得都岩我用喎...
屌佢老母生細佬，是撚柒但收左佢部撚野，仲柒到買撚左個海綿寶寶case俾我 .....無撚野呀...

之後­仲話去咩大喜屋食日本野..食撚左一陣我就話唔係幾舒服，去一去廁所之後就撇撚左 即時去trade撚左果部屎為柒機，當補貼下啦。

今晚真係惡夢黎....我覺得佢係毒撚到出汁~仲全程私私縮縮，無厘大方...佢同我講..過兩日想我帶­埋佢送果部屎為出來同佢一齊玩自拍....仲話好開心好期待.....我屌，想起佢個樣真係想嘔，I am disgusted with him！

佢仲同我講，話咩原本係淘寶訂左本「如何找到一位想理男朋友100個需知」，諗住假期係屋企認睇..但依家約到我唔使再買.....仲話串返個賣家話佢依家有拖拍..唔需要人地本閪書！
賣家呆左, 佢仲好得意咁話個激到個店主覆訊息黎屌佢，又話果刻完全feel到人地酸到出汁咁，屌，心諗，你夠毒到出毒液啦屌！唔撚使同我講，無撚人開知！

佢訓前仲打左俾我.­.當然唔撚聽佢電話啦...條契弟whatsapp我問我係咪訓左，想同我講miss you，goodnight 之類。
又話咩雖然今晚用左成份糧.....不過ok la....拍拖梗係咁架啦....下次出嚟再問埋我叫咩名同幾歲咁... 又話要send訊息比啲朋友，祝佢地都搵到自己愛的人呀，叫人加油豬喎咁！

我真係唔明，呢條契弟點可以垃圾到咁，之後求撚其覆左佢whatsapp一句ok thx..... 就即block 撚左佢

佢仲同我講，話咩原本係淘寶訂左本「如何找到一位想理男朋友100個需知」，諗住假期係屋企認睇..但依家約到我唔使再買....
gay post

167高169磅
...

有問題？

Too long

條毒撚仲未問你咩名

屌，冇睇comment

skim read都差唔多讀曬成篇嘢

Noted with thanks

佢送比你嗰部係屎米定屎為

唔撚識分呢啲撚野

加油，睇得出好畀心機！

多謝呢位教友嘅分享

死肥仔收聲啦

屌你屎忽

蝦你老呀